[減2蚊好優惠呀?你老母啦]好心香港人就唔撚好去幫親果啲無人落Order 既所謂QR code餐廳啦!

一入去間未聽過無口啤既餐廳,睇完餐牌打算落單...呀姐撻塊牌落嚟張枱度,

講撚到好似好優惠左我咁:[自己用手機落啦,便2蚊呀!] 我立即講句:無手機呀! 無乜撚QR CODE呀!

呀姐好撚串咁話:好啦,轉頭幫你落啦...

屌你老母,舖頭唔係細,伙記都唔撚願請多個就唔好學人開餐廳啦...仲要啲嘢唔係平,都40蚊個茶餐...

仲要餐飲係啲沖出嚟既綠茶/龍眼水,(即係價錢同出面差少少但係無服務)!

究竟香港人既餐飲做到咁撚衰,定或者係香港人本身係咁賤呢?

人地出名如譚仔三哥都有呀姐落單同俾杯清水你吖....你呢啲乜名氣都無既都可以咁撚串!

以前香港餐飲文化係無論個客貴賤,都會俾杯水,正所謂過門都係客! 呢啲華人應有既侍客之道,幫客

仔落單更加係天經地義! 唔係乜撚嘢方便唔方便既問題! 我入幫親你食嘢,你係賣個服務,你係做生意

我係有俾錢你賺,除非你門口講明乜撚都自助! 唔好人地入到嚟...成百蚊餐飯,之後講句,乜都自己嚟咖,我唔會服侍你咖!

如果唔好彩食到呢類餐廳,請大家幫親完一次,做左豬仔,唔好再有下次! 簡直係做衰香港文化就係自己攞嚟!

大陸啲QR code 文化原來港豬真係好受落喎!

唔怪得正苦要力推安心西痕啦!

呢啲垃圾餐廳
最多一次冇下次

咩撚服務都冇又學人加一
食屎啦

有啲仲要裝個撚屌we7小程式先點餐